笑一聲真湊巧 哭也找到安慰

成日聽左臭口

就像痛苦已再不有關係